黃之鋒 眾籌 同埋國際 twitter戰線 冇人講？

【🇺🇸 DQ事件｜參議員促盡快通過《香港人權民主法案》】

DQ事件引起參議院關注，外交關係委員會主席Jim Risch、委員會首席民主黨參議員Bob Menendez、共和黨參議員Tom Cotton、Josh Hawley等相繼出聲，促請參議院盡快通過《香港人權民主法案》。

會見過黃之鋒的Josh Hawley直言，DQ事件反映香港的選舉根本不是公平公開，參議院有更多理由，立即通過法案。

Jim Risch則指出，DQ事件是中共再度干預香港事務的明證；Tom Cotton表示，若然香港希望維持有別於大陸的「兩制」，必須停止引入這類中共暴政式政治審查，並促認為參院加快審議法案。

大家可以去感謝對方，希望法案盡快通過👇🏻

========
🗺【支持眾志國際連結眾籌】
讓香港人權民主法案遍地開花｜

『零時差』收取國際資訊
👉

push ar

g phone為我哋入獄冇發生過？

有冇天理

推

push

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

Push